【咁梁游呢?】【法治?consistency?】【分而冶之】立會行管會決定不追討梁國雄、羅冠聰等四人薪津

立法會行政管理委員會今早舉行閉門會議，接納法律意見，決定不向被取消議員資格的梁國雄、羅冠聰、姚松炎及劉小麗四人追討薪酬及開支，總數約1200萬港元。稍後有更詳細報道。

拎梁游黎比?

同一條罪黎喎，點會唔用黎比？

梁游一日都冇做過野你拎黎比

你戇鳩？
有冇做過同條罪判刑有撚關係？
Dq4都係追溯番去宣誓嗰日，當宣誓無效

你係咪戇鳩?
同一條罪本身就可以有唔同判刑
誤殺都可以坐終身

你咪撚柒啦
大家都係當宣誓無效, 無做過議員
點解一班要回水一班可以唔回?
理由?

係人都知呢條人治惡法都係選擇性既姐

真係好
本來冇人理
有條屎忽鬼五毛幫我推post

應該係當日呢4個有大口狗確定咗有效，如果要追可能拉撚埋大口狗落水所以廢事煩；梁游就一直冇俾大口狗確認有效

因為呢4個政府輸硬
梁遊就贏硬

點解你會用同一條罪本身就可以有唔同判刑嚟比喻議員被dq?
即係你係覺得議員被dq係因為犯錯, 而唔係被政權打壓?
同埋係咪覺得dq完追討薪津係無問題, 只要按返有無返過工去做標準就叫公道?

佢係咪俾政權打壓同我講既野有乜關係?
俾人dq係咪仆街
俾人dq應唔應該追數又有乜關係?

唔好再out fol, 根本就唔應該dq後追討返人薪津, 所以咁樣對梁游完全係政治打壓同封殺

應該係驚佢地申索顧問費

係你自己話同一條罪本身就可以有唔同判刑, 而家係我屈你呀?
如果你唔認同dq嘅合法性, 又會去認同追討薪津嘅合法性?

民主派最光明嘅一日！

邊個話個爛閪港有法治㗎？

咁樣即係完全無法治可言, 法律只係被政府用嚟打壓異見者

就算同一判罪有唔同判刑, 都要跟案例within一個range
都唔會係0%回水同100%回水啩

你睇唔到佢有追咩?每人10萬以內

DQ4係0, 理由??

你都戇鳩鳩
講黎講去又講dq唔合法
法庭咪判左合唔合法
你唔同意唔該造反

咁你又爭取咩野真普選, 結束一黨專政, 建設民主香港呀?
咁佢追梁遊數, 唔追DQ4又有咩法律依據可言?